［藍屍唔用腦系列］藍人共地表示黎智英太遲叫人唔好買蘋果股票

藍屍唔記得左黎智英前兩日被捕，根本冇辦法公開講話。呢單嘢真係顯示出藍屍盲反事實，仲要一路反RTHK，一路用。

//早兩日唔講？班手足衝晒入市，而家損手爛腳，SO SAD。//

【何不早講？】黎智英籲別買壹傳媒股票 直言基本面難支持升勢

壹傳媒股價近日大起大落，星期二一度高見每股1.96元，市值一度超越50億元。不過，及至昨日收市，股價已經大跌至0.38元。壹傳媒老闆黎智英接受《彭博》訪問時警告投資者，呼籲不要買入壹傳媒股票，因為該公司基本面無法支持最近上漲趨勢：「不要這麼做，不要這麼做，因為你會虧錢的」。

黎智英在訪問中亦否定利用股價飆升在高位增發股份，指那樣對公司而言是「非常不誠實的方式」，他又稱自己沒有計劃撤出壹傳媒的投資，如果他被判有罪，公司業務「將在沒有他的情況下繼續」。

圖片來源：RTHK

有腦就唔洗入藍人共地啦